{"type": "Feature", "id": 756312, "properties": {"woe:id": 756312, "woe:parent_id": 12693122, "woe:name": "Carri\u00f3n y Due\u00f1as de Medina", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "SPA", "iso:country": "ES", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:55:41.655247", "meta:updated": "2020-08-22T02:59:21.833156", "woe:alias_SPA_S": ["Caserio Carrion y Duenas de Medina", "Carrion y Duenyas de Medina", "Caserio Carrion y Duenyas de Medina", "Carrion y Duenas de Medina"], "woe:alias_SPA_V": ["Caser\u00edo Carri\u00f3n y Due\u00f1as de Medina"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424950, "town": 0, "planet": 1, "county": 12602122, "suburb": 0, "state": 12578033, "region": 0, "localadmin": 12693122}, "woe:timezone_id": 56043644, "woe:concordances": {"gn:id": 3126160, "qs:id": 390924}, "woe:hash": "ezk7njm5w70x", "geom:min_latitude": 41.32896, "woe:centroid": [-5.00263, 41.338051], "geom:latitude": 41.338051, "woe:max_longitude": -4.99052, "geom:max_longitude": -4.99052, "geom:centroid": [-5.00263, 41.338051], "geom:max_latitude": 41.347141, "woe:bbox": [-5.01474, 41.32896, -4.99052, 41.347141], "geom:bbox": [-5.01474, 41.32896, -4.99052, 41.347141], "woe:min_latitude": 41.32896, "woe:min_longitude": -5.01474, "geom:longitude": -5.00263, "geom:hash": "ezk7njm5w70x", "woe:latitude": 41.338051, "geom:min_longitude": -5.01474, "woe:longitude": -5.00263, "woe:max_latitude": 41.347141, "woe:repo": "woeplanet-town-es"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-4.99052, 41.32896], [-4.99052, 41.347141], [-5.01474, 41.347141], [-5.01474, 41.32896], [-4.99052, 41.32896]]]], "type": "MultiPolygon"}}